\textit{Pour cet exercice, la calculatrice est autorisée.}
\begin{enumerate}
  \item Un rectangle a sa largeur qui mesure $\Lg{4}$. Son périmètre mesure $\Lg{20}$.

        Quelle est la longueur du rectangle~?
  \item Un rectangle a sa longueur qui mesure $\Lg[mm]{6,5}$. Son périmètre mesure $\Lg[mm]{19,6}$.

        Quelle est la largeur du rectangle~?
\end{enumerate}